作死不離三兄弟

岩岩先睇返
原來作死不離三兄弟係個陣都有講過學生自殺既問題
都覺得講得幾岩
學生陷入瘋狂既競賽中
得到既唔係知識而係壓力
學校變成一個壓力鍋

呢套又好笑 又有意義

真係神戲，睇過幾次，香港上映果時都有入戲院睇

細個當笑片咁睇
而家睇返真係都幾貼近我地生活
我CAP既前小小就係個學生比個PROFESSOR BAN左佢份功課
仲要打埋電話同佢老豆講佢畢唔到業
搞到個學生走頭無路去自殺
主角攞左佢部直昇機調整之後變左航拍機出黎 個陣應該一D都唔興呢樣掛
最諷刺就係主角用佢部機黎發現個學生自殺

發現新大陸

溫故知新唔同發現新大陸

第一次睇呢幕，好傷感

呢套我都有睇
真係好正

睇左幾次，神作中的神作

睇咗好多次，仲要明明網上都有得睇，睇到識背咁滯，都入戲院支持，再笑同喊多次。

呢套戲真係兜巴打落班話有 BT 冇人會入戲院睇戲嘅電影工作者！

香港做咗四個月，收二千幾萬。

我早兩日都又睇左次 真係好好睇 雖然都重係接受唔到啲印度片成日冇啦啦跳舞

經典只所以係經典
係因為它有一種百看不厭的魅力

套戲改變左我諗野既方法

歌舞係一定有嘅元素

岩岩先睇完

play store 得書
有無地方可以睇到

樓主咪有link

d印度鄉村窮鬼好度縮，覺得睇戲要睇得耐先夠皮，所以片商唯有加多d歌舞元素拖時間，比佢地消磨半日時間

柒左，係街無click入去以為preview

仲有幾場戲都好深刻
例如最初有個老師問主角咩係機械, 個主角用佢既字眼解釋一次, 但個老師就一定要跟書本上定義先係正確

我地讀書果時咪就係咁, 一味抄書, 考試就夾硬背個答案出黎, 根本唔會有自己想法

買了DVD準備睇

youtube成套有字幕

係咪係牆上面寫左 I quit

係咪港版？

好想知字幕係咪同戲院睇一樣！

用廣東話寫。

最記得病毒同個孫講：想做碧咸？

其他版本都只係用足球員。

係呢段